★[重腳味]大媽 歎冷氣 瞓鞋舖沙發好梳乎

相片於周日（27日）被上載至社交群組「巴打絲打 Facebook Club」，發貼者表示，在旺角一間連鎖運動用品店內，有大媽疑睡在供人試鞋的梳化上。

從相片可見，該大媽卸下粉紅色的背囊後，脫下鞋子，如「臥佛」般側躺在梳化中間。有數名大媽坐在她旁邊，其中一人正側頭看着她。

相片惹來網民熱議，有人諷謂︰「張床夠大夠闊，正呀，仲有免費冷氣，不得了。」有網民則「憂慮」大媽的健康，「佢暈咗呀，快啲叫白車。」不少人嘆道，近年在各大商場，均看過類似情況，直言「影響市容，不知所謂」。

正仆街黎

隔住個mon都聞到

不撚知所謂
報警拉鳩佢走啦

大
媽

呢D 野報警, 但唔想搞到白車, 可以報咩

好似唔錯

任X?

仆街囉
腦魔你大媽都

有乜辦法對付 同車展啲細路喺度搞搞震阻撚住睇車一樣咁仆街

老貓你班同鄉?